我見到外星人

又真係幾似

點解可以咁多舊都係同一個表情 成個家族係齊到

樓主啱啱放監
所以喺度回帶

樓主係邊度見到,
我今日都好似見到